意大利再噴射式上升 死亡人數(中國以外)全球第一

點解可以死咁多人

議員帶口罩重要比人笑

食草？

握手，吻臉，唔戴口罩
比世衛fake左
以為有病徵先要戴口罩

....

點解戴多個口罩有害？

真實數字. 同埋意粉醫療系統肯定崩潰左.

戴幾個口罩, 即係鳩戴.

但從原理黎講trap住病毒既機會都多幾倍喎

我覺得係咪唔同種

推

呼吸阻力會變大，多咗空氣無經過濾，由四邊走入去
舉個極端D但易明嘅例子
你諗下如果外科口罩係封箱膠紙咁
咁樣係100%擋哂飛沫同病毒
但全部空氣其實係由四邊進出

如果係氣密，就會呼吸極困難，好快會唔夠氧